有無ching搭小巴唔敢嗌有落？

毒撚一樣 坐爆人嘅時候唔敢叫

下下都坐到總站先落車

me

ching已經好犀利
我平時上車見到咁多人已經唔敢上
次次行上次果下個個望住我真係好驚

樓主不如一齊去搭車搵個伴

有個伴都會驚

如非必要都唔嗌 都最尾冇人先嗌 或者撳鐘

小學嘅時候，我同一個同學搭車，佢真係唔敢嗌有落。我一直都唔明點解。

原來咁多人係咁架

多謝連登開我眼界

我一上車就叫落車

撳鐘會俾人笑你唔敢嗌有落的

每次都係尾站落
再行返轉頭

係

起馬冇咁驚

我驚連佢都笑鳩me

唔敢 好彩次次都有位小姐 同站嗌落車
好感激佢

成日覺得個司機唔理個鐘響

變態佬

鐘係專俾毒撚用 所以撳撚咗 個司機都唔會停車 撚鳩你啲毒撚唔敢叫有落

細個唔敢嗌
試過坐到總站先落車

大個左先敢嗌
而家就算有鐘仔既出現，有時都會嗌下有落練下聲
樓主加油最緊要踏出第一步

就嚟試下坐空車 練習下...

揾方法/機會 盡量坐到第一行/坐前D
咁你同司機既距離越近, 中間隔少D人 你就會大D勇氣嗌有落

基本嘢
有冇人等過馬路好唔自在，隻手唔知做乜好
多數扮講電話

搭lift會咁
咁多人塞喺一個地方會好緊張
我會扮講電話

我已經早5分鐘練定嗌有落，
係心入面嗌左過百次，我諗我當時既表情就好似林雪練瀨尿牛丸咁樣。
唉，但唔知係咪練得太多，練到反噬左我心智，我居然早左一個站走火嗌左岀黎
有條友都比我殺到操手不及，大驚之下嗌 「喂，XX過左未？我要落渦」我估佢都係道上既朋友，一時失心瘋亂嗌左岀黎，因為佢個站仲後過我 最後架車停左，我落左車避柒，一回頭佢又留左車，兩個戇鳩一齊行去我哋想去既站

有 你

埋站前我會走去司機耳邊細細聲講有落